今日真和理非就一定有賺

小弟係上水居民
因為今日d水貨狗收曬風
所以帶咗一個寧靜嘅上水俾上水居民
今日食早餐聽到好多人都好開心
一見街坊講第一句就係
今日上水好靜
唔洗等到新年
今日一定出去行下
感受下難得嘅寧靜都好

最緊要係上水入夜真係危險冇得走
所以如果今日和理非
行完即散
一定拎到好多民意
同埋唔會有手足被捕,受傷